【最長紀錄】曼聯近15場歐霸盃保持不敗

成地都係精，都係精，都係精。。。。。。。。

香港時間今晨，曼聯主場3-0戰勝柏迪遜，格連伍德（Mason Greenwood）、馬迪爾（Anthony Martial）與拉舒福特（Marcus Rashford）分別為曼聯攻入一球。

目前，曼聯在近15場歐霸盃比賽中11勝4平保持不敗，是本屆歐霸盃球隊中不敗紀錄最長的球隊。

勁到

歐霸王者